我隻貓貓係唔係有事

我個主人最近唔係好食嘢,乾糧完全唔食,瘦咗好多,淨係食零食同罐罐,係唔係就死.我主人6歲咋 好擔心

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

邊隻乾糧

佢由細到大都係食呢隻

飲水/大小便/活躍度, 有冇出現問題
試下買幾隻唔同既比佢試, 同寵物店fd底既可以r到試食裝

睇醫生啦

唔係好郁 成日坐係度,因為最近養咗隻新貓,我擔心佢抑鬱.

其實你諗住幾時先帶佢睇醫生
兩日唔食野己經可以死

你撩佢玩佢玩唔玩? 肚腩有冇漲起?
聽日帶佢睇醫生啦唔好諗, 幾百蚊買個安心都好

後日 因為佢有食罐罐同零食

肚無漲起 佢照玩

以前我隻貓兩日冇食乾糧，但飲好多水，冇乜力，最後驗到腎衰竭，過多幾日就走咗

屌你老母仲唔去睇醫生
屌多次你老母

幾歲？

聽落樂觀, 但我地唔係醫生, 純粹有小小經驗, 唔食野始終係大問題, 好地地唔會無啦啦唔食野
唔該你想隻貓好既就帶佢去睇醫生
你係咪期待有人同你講: 唔洗驚呀隻貓冇事呀
之後你就過到自己果關? 帶佢去睇獸醫啦好冇
你一直係度問問問都冇用嫁

我聽日會帶佢去睇醫生,只不過我想打個底,有心理準備,自己都好擔心

你帶另一隻番黎果陣有冇做功課, 分開佢地一排等佢地熟小小先, 同埋明顯要對本身果隻好小小
如果佢肯食罐罐既買住小小主食罐頂住先啦, 佢唔食野唔得

十

日本野食大多數都係鹹撚到仆街
因為係會用肉粉整，落好多野調味(好似食米線會落啲味精咁)
所以對貓嘅健康唔好(特別係腎臟)

唉 我領養返黎果隻都食慣左惠康賣D糧 現在唔食其他點算

試下買香口啲嘅糧
eg.ziwipeak origen嗰啲
當然都要你荷包負擔得到
都真係唔平
得閒去超市行下買雞柳牛肉水煮
起碼健康啲

大佬啊瘦左快d睇醫生la

可能長期食呢D 搞到腎有事

如果本身隻貓唔鍾意同其他貓同空間生活 壓力太大/情緒唔穩定係有一定既機會引發體內本身有既冠狀病毒 嚴重可以變腹膜炎
主要症狀都係瘦得好快同埋唔鍾意點郁
好多人都唔知自己隻貓本身體內都有冠狀病毒 因為有都唔係好明顯
但梗係帶去睇醫生啦屌你當連登人人獸醫咩

醫生話係腎衰竭,3/4期